其實唔怪得啲人咁鐘意玩十連

咁順咁快，一回即有，又唔會lag

搞到人人都玩十連都情有可原

1

Cut

22

唔想落黑洞，都係唔玩

落黑洞啦

黑洞見

乖啦

有咩好玩

但係冇得連發
要等一陣先覆到下一條
唔係就係咁失敗

出現了

野生的admin 出現了

望哥